敢犧牲既議員陳志全應該仿效三島由紀夫切腹諫世

陳雲：當泛民追捧學生做政治領袖參加補選的時候，真正的學生在經歷着什麼？
// 25歲浸會大學男生校園墮樓亡，死者姓熊，為社會科學院4年級生，據悉，他於事前數分鐘在Facebook的寫下的「最後留言」指：「千奇唔好信一地兩檢無跨境執法。再見各位 」，並留下揮手表情符號。//